咩叫'打打'?

宜家好多人用呢個term?
係咩意思?

= 打 “打”